$280 賣一隻連豬？？？人血饅頭？？

自由市場 佢定價無錯
錯既係佢用左連登隻豬過橋

總結
屌到佢公開認錯為止啦

連尼住話無比人商業用

推

抗爭吉祥物
有人幫手宣傳都好啊
唔洗下下都咁蹦緊

推到俾連仔知 商業用一定告到佢甩褲

咁我都賣先 500蚊隻
不扣除成本全捐星火
不過唔會話你知賣左幾隻

商業就跟商業做法 拎版權
唔係人血饅頭問題 係侵權問題

呢啲人真係仆街死 佢老母閪人哋賣連豬有關嘅嘢都全數攞去捐啦 佢唔捐不特止你老母仲夠膽死賣二三百蚊？
最最最重要係 連豬會有咁撚樣衰？
我祝佢全家畀車撞撚死

買唔買你決定
無人迫你買
你覺得食人血咪唔好買
人地無所謂支持下 拎出街又收到宣傳效果咁 人地咪買囉
講到迫你買咁

樓上有幾個回覆應該係賣家黎, 咁既野都講得出
唔知係咪大陸閪黎

即係唔岩聽就五毛 賣家

你認呀?

哦

拎咗版權 你賣1萬蚊都冇人理講真
佢又冇話過會捐錢 擺明車馬係賺錢用 唔算血饅頭喇

一早block 咗呢兩件 唔係五毛就係on9

原創構圖，盗圖必究

同廟街個d綠色米奇藍色比卡超有咩分別
人唔笑

依d on9垃圾copycat根本對場運動係負增長
仲要死撐

Hi 連登巴打有冇折扣
想買十打
我有既係錢

五毛

hi

洗撚你幫手宣傳？

有咩問題姐
自由市場
最好連豬 遍地開花la

連仔好似有版權？

吉你老母祥物咩，你用黎幫助連儂牆多Ｄ人睇都話，你而家純商業用拎黎賺錢？

屌佢老母啦咁樣食人血饅頭

全民連豬唔得？

咁撚厚臉皮

點睇都似曲線賣廣告

連豬公仔上市

真係有版權呀 上面果班含撚啦 屌你老母

連尼住話盜版

前年腦魔都係60-80...

連豬都唔似樣

根本完全唔似

你有無入過去個post睇呀on9
有無版權問連仔咪知囉老翻狗

280

冇立體感既
中左非洲豬瘟?

入去rt + like + reply
（突發）Senator Hawley 同 Solomon Yue 知道議員被拉！

仲有Senator Rubio都知道周同學死訊

（最新）Senator Scott 都出聲講議員被捕

你試下，即刻拆咗你個檔

push

將你賺到所得捐唒俾星火我幫你買20隻

以為你話個賣家有版權自腸

你問咗連仔先咪得

好似上星期見過有人出post話整咗呢隻連豬

畢你老母業 仆街死啦人血饅頭
召喚連仔

唔係信得過嘅講都唔好信
邊個知佢賣幾多隻

@連尼住

快D告佢

屌你都唔撚似樣

邊個grad 買呢隻屌柒佢

Report佢老母臭閪啦，最撚憎人做埋啲陰質踩界嘢仲聲大夾惡

連豬已經開始量產 準備攻打地球

Hi店主
你真係狗嚟

偷連豬黎出公仔既人
畢業禮抱公仔既人
兩位終於搵到自己既同類,
品味相同, 一齊擁抱, 齊歡唱

直接私了

推到佢仆街

$280
的確出現太多呢d店

都唔知講咩好，佢有冇話一部份捐落星火先？

難聽過粗口

有無都唔買佢

偷圖話原創
你信得過？

甩褲我日日都甩 有咩用

認真佢一個文宣po都無
周同學過左身又唔出rip po
真心覺得唔係同路人

核撚突到

屌
真係唔撚明點解啲人可以咁仆街
發埋啲國難財

仲話圖係原創

打個比喻啫...

觀塘ok對出報紙定玩具檔都賣過

呢啲死賤種唔死都冇用

佢仲要@lihkg???

連仔解釋下合作定侵權？？

其實如果真心支持我地
我覺得比佢發下唔緊要
好似龍門咁
但睇佢間鋪頭唔覺佢支持
RIP PO 又無 文宣又無
淨係sell pepe同連豬 仲要9月先開始出po
人地出面d蛋糕店最少都出下文宣啦
真心覺得係發國難財

咁你老母塊閪都拎出黎派街坊啊

想買隻連豬番屋企攬下都唔比

咁你解釋到侵權問題未？
係咪已經得到連仔首肯？
係就post圖我同你仲有賣家道歉
唔係就躝返去你老母個閪到做五毛食人血饅頭

賺我覺得都還好
話曬都有用時間心力
但個定價明顯係想食住個市
同埋賺左點都捐啲俾星火啦
為左錢良心都無尻埋

你呢個Logic 可以幫襯美心、元氣、360

偽中立

整隻豬出黎就話係連豬
咁\🐷/都係連豬

人哋連仔講左侵權呀
美國同中國貿易戰都係侵權開始

間野根本係偷

Samsung 一樣要賠錢比apple
得中國先唔洗賠

買果個就真係豬啦

呢個concept好
如果係私人用完全冇問題
而家間店係將佢變成商業用途 又冇拎版權 犯法架嘛
而且佢將一隻因為抗爭先咁多人識的 賣咁貴
又唔捐返d錢出尼幫助抗爭 咁點解要俾生意你做

支持連仔告9佢

280好似係連豬加畢業袍

和理非恩物

仲信香港法治

仲要中撚左輻射咁低質
會買果個都要檢討下自己 係咪要拎住隻老翻影相

商業法

同埋係報海關

係人血饅頭問題

買=港豬

我會割蔗

一直都有諗呢個問題
研究比自己人發國難財 人血饅頭
去壯大自己友嘅經濟

定係打擊一切呢種行為？

不過呢單係侵犯版權
就算似唔似佢都用左連豬個名
所以冇得拗

撐間偷野鋪既

知唔知自己上緊邊個forum
連仔講到明侵權都無視？

@埋LIHKG

呢下真係好野

WeChat pay
Alipay

大家一齊去ig屌佢

侵權，同大陸無異

先唔計侵權
隻野成隻老翻支那公仔咁 會有人買？

大把港豬會買

屌你老母話冇問題果啲

知唔知咩叫版權呀
創作者嘅嘢比人偷咗去賺錢呀
仆街 冇問題 含撚啦

你都on9 依加賣緊老翻呀
即係賣假野，已經屌得啦
講到攞正牌咁

上面條友都痴撚線 人血饅頭都合理化
屌你老母人地唔撚出聲唔代表你做得岩

On9 又飲人血

侵犯版權？

識唔識咩叫 版權??

有眼珠既連豬得呢隻, 其他都冇
整都整得認真少少啦

垃圾
買個個on9
賣個個人渣

抄人idea做咩都得？

最憎嬲就係好多人都唔知
話冇問題
話攞去捐就得 唔洗下下咁著緊

屌晒佢地老母

老翻狗仲大大聲！ 正一大陸閪！

認真 賣pepe公仔有無問題

版你老母權咩 連仔一早講左唔想連豬連狗做商業活動 on9仔up得就up 陳百祥黎?

邊個買邊個就係鬼

係咪咁撚想要錢呀
連登仔換一蚊掉撚死佢

唔係連仔岀都唔柒買 理得佢捐錢定點 未經授權邊有得佢咁樣牟利 仲要已經唔係得呢條戇鳩係咁做

鬼國

老翻黎嫁 冇講過話會俾星火 就一定唔會俾添啦
用心力去老翻 正賤畜

邊度人血呀呀大佬

你話佢攞周同學 爆眼少女果啲就人血姐

哩個係好純粹商業問題喎

品牌唔係你緊係還好

依加分明侵權加人血，見撚到有人街賣真係屌化佢

拿 靚我都無所謂
但係隻野真係好撚柒樣衰
成隻淘寶野咁

屌 求撚其搵啲大陸豬扮連豬
不了 有豬瘟

你仲on9過陳百祥

連仔唔係話唔可以作商業用途咩？

屌佢侵權啊
A貨都有人買

話撚咗你on9㗎啦熱門狗無腦真係唔旨意你短時間生返好個腦 但咪衝出嚟柒啊嘛

點解咁都會get錯

你自己買撚完收撚埋佢呀 見到拎係街都屌柒你

屌佢老母系啦

我屌，十年次都睇左連仔開post話唔拎連豬果d做商業活動，一早知緊係get錯

**眾籌***
唔好意思，仲係要借個位&幫你推推POST
鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721, 831) & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先52%, 仲要大家支持)

第三&四期民調結果POST (new)

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

眾籌link:
官方link (我們香港人計劃) :

(對唔住，我知而家仲叫大家課金可能好反感，但我相信兄弟爬山，各有各做，大家唔好見怪)

舉報

即係代表樓主po個間店

啲$280貨 可能係淘寶19蚊入貨

屌佢老母賺兩舊幾水人血饅頭

好平喎，一隻畢業公仔正版公仔連袍都要400以上唔算食血人饅頭喇

大把港豬會買！
係屌就去間店，
fb，ig狂屌啦！

屌到佢收皮啦！

設計費，版權費你唔計?

Hi店主
幾時死？

港豬？用貴貨比較就等於合理？

得啦咁 可以告佢

本主題內之商店並未獲本討論區授權使用「 LIHKG Dog 」及「 LIHKG Pig 」作牟利用途，相關行為已侵犯本討論區之版權，敬請會員留意。

連仔好似話過唔比用作商業用途

11月24投票日，一字不投民建聯，帶埋你啲屋企人去投民主派

香港人最叻就係發死人財國難財
同時on99買佢野既人仲仆街

撐果班係咩心態
死返上大灣區住啦
果d老翻告返正版既公司都冇問題
自由市場姐

洗撚你宣傳？？侵權都咁大聲
垃圾

隻豬淘寶買返來架。。。佢只係買埋一set 野變做套裝, 講版權應該去淘寶投訴。。。。

錢已袋理撚得你

香港人揾錢嘅嘢最快手。

連豬關人血饅頭咩事 其實連豬連狗只係一個文化symbol

連豬應該係有市場，打殘左一間又會又另一間走出黎

連仔應該考慮下自己出實版，直接杜絕呢種侵權行為，又可以增加收入

屌 你攞去賺錢 咁cheap

知識產權個概念真係好弱
可能香港人真係好鐘意免費野

貼街做宣傳 因為唔係商業先一直做到
依家拎黎賺錢食人血饅頭，真係不了

賣老翻偷人野黎賺錢
仲聲大大，支那劣狗 你都係返支那整假野啦

樓上得雙數層覆緊你

on9, 不嬲賺錢系原罪，應該免費加送每人500蚊先合理囉

你知唔知咩叫人血饅頭

系你老母

偷人design去賺錢冇問題？

我前幾日先開完po問
估唔到今日就有

淘寶造？

成本10蚊，賣280 連燈仔錢真係好搵

問題係唔似

屌你咩咁多公仔賣得係要賣呢隻

整得好肉酸，一d都唔似

順瘋到付

同淘寶張相一樣喎

定咩價冇咩錯？

一開始佢用連豬就已經侵權，一開波就錯啦

啱價咪買囉，跟返荃灣單嘢先啦

連仔好波

Halo 老細

連仔

咁侵犯版權關事啦掛

想睇藍色李加超

連豬已經開始量產 準備攻打地球

同一條友

咁咪姐係標題黨囉

又第二間黎？

連尼住咪講左唔可以商業用途囉

今日咁早啊，狗sir好

捐星火使幫襯佢？點解唔係我證明我捐咗$200俾星火佢就收我$80整公仔咁樣？

邊個整我出黎做人血饅頭
罷買罷買罷買

好能醜
支那山寨貨

賣俾支那啦 人地冇豬肉食

店主收皮啦

侵犯版權,你識唔識依句野

佢其他產品都係人血饅頭
一齊舉報

我覺得隻公仔都ok靚
如果平少少/收益捐星火應該會買

( Show Blocked User - 塊閪好臭 )

條友刪留言wo

個樣都唔同 on9

告撚到佢坐監

咁比張星火單你咪得

屌你老味 原創構圖

依啲冚家產仲仆街過藍絲
最撚on9係又有人走去買

Push

告佢老母

唔信得過，算啦手足唔好理佢啫

仲要山寨樣一啲都唔似
唔尊重知識產權
食人血饅頭

人血鏝頭不了

版權就要搞鳩佢嘅！
價錢就唔理佢啦

"📞下單請dm/wts+852 6997 7828
⬇️⬇️⬇️
"
wts個賣家同佢咩叫版權啦

同埋 佢仲有喺carousell度賣連豬

Hi打手

求下連仔出周邊啦

好想買哂豬狗腦魔

隻豬咁撚柒都可以食人血饅頭
買既人去驗下腦啦屌

條友收wechat支那寶
點睇都唔似同路人啦
抄版權吹到原創
成個山寨樣懷疑淘寶訂造成本都唔過半百

你係店主
咁都合理化

買咗版權未？未買就屌佢呢樣野得啦
雖然大家都知連豬係抗爭中好重要嘅symbol
但唔洗屌佢人血饅頭的

年宵只係會幫襯扣除成本後捐款俾星火或任何支持革命籌款既攤位

整又唔整靚啲

乜原來連狗連豬個正名叫lihkg dog同lihkg pig

ssp玩具街賣毛公仔d舖都有, 肯定平過佢好多

hi

Pepehunter賣連豬

美心，元氣，360有黃店替代品，連豬無

所以就代表可以幫襯對家買連豬發國難財
共產黨都冇替代品喎，硬食未

免費咪得

好柒囉屌而家食人血饅頭仲要偷圖仆街到呢

唔係賣幾錢的問題
唔係整得靚唔靚的問題
唔係成本幾多錢的問題

係 佢 侵 權 dklm！

幾時先識得尊重知識産權！

連登咪又係抄返黎，依家彈起左就學人講版權，人唔笑狗都吠

起底，搵佢出來打到佢全身殘廢

香港有好多搵快錢嘅人， 用嘅手段係挪用hit 嘅卡通肖像等，重新設計商品，然後自己去申請商品肖像專利
屌，姐係隻豬多條毛你都可以話係自己原創
好在今年年宵收皮，啲濕鳩乾貨好似少啲，但希望黃色經濟圈自己搞嘅市集可以拒絕呢啲所謂本土設計
一嚟 原創性問題
二嚟 人血饅頭呀
三嚟 呢啲週邊商品通常唔太等使，浪費地球資源

有無聽過版權法呀
如果連豬可以隨便俾人拎嚟用
後面所帶來嘅法律責任邊個揹?
如果多一個新LIHKG 你係咪當佢係第2個連登呀?
如果連登咁易被冒認 受害嘅係我哋
啲資料點搞?

版權呀

你點樣扯到去新lihkg
神logic

所以咪叫連仔考慮下授權囉

連登咪又係高登衍生出黎
為左防法庭禁制令
咁守法 唔好遊行la

blocked

你都痴線

你真係弱智架喎

唔似
仲要侵權講到明連豬
垃圾商家發錢寒

佢有無問先
佢抄連登講到明連豬仲夠膽寫自己原創

況且你仲神邏輯啦
無啦啦講乜撚唔好遊行
我有話我驚咩

點解唔撚驚就要承受風險
點解唔諗驚就要放個名任人用?

仲有個樓主個原意係diu人賣得貴

佢唔係diu版權

樓主係diu人賣得貴
個標題l有diu版權

佢唔撚屌我唔屌得呀?
死撚開啦傻仔

唔神logic點同你傾到呀

最近好多鋪頭都有賣呢隻豬

得得得 威威

喂 你答我先啦
店主有冇問連仔申請呀
定其實就係你冇申請呀店主
定你諗住食呢條水所以先喺到吠呀

屌
柒頭
哂我時間
乜point都冇
死開啦垃圾

咁都靚，你眼殘架

樓主有冇寫明冇版權呀?

樓主成個post係diu賣得貴
我只係針對個樓主既觀點話定價應該自由價格

咁咪盜版囉 我又冇支持盜版
我係支持自由定價

你睇清楚先la

大家咁話la
中文又屎 又冇logic

食屎啦P牌，冇道理仲聲大夾惡

Del左po

點解樓主要屌個價錢呀
因為連豬喺今次運動嚟講好有代表性
你想利用呢個咁iconic嘅嘢做商品
理應代表呢場運動去經營
因為喺我哋角度佢係黃店
佢因為運動而得到收益嘛
收益應該屬於場運動
但佢定到咁撚貴
又無寫明會捐出去
擺明就係想賺錢啦
賺錢無問題
唔好套反送中嘅icon落去賺錢
邊個唔知黃店得到好多人支持呀
用連豬咪就係因為賺到錢囉
佢仲有填pepe公仔呀
根本食緊反送中條水

屌
亂咁鳩吹我仲咁認真覆你
講多2句會唔會話我無姚明咁高?
再講多2句會唔會覆我無誠哥咁識搵錢

不如你真係答下我嘅point啦

而家殺人，虐打，強姦都唔理，你覺得法院會理連豬侵權問題？

你想利用呢個咁iconic嘅嘢做商品

講到我好似老闆咁

都唔似樣

你有咩point
咪盜版囉
我冇話支持盜版wo

上邊咪問你囉
2個情況
店主/準備做店主
咁你係乜呀

人血饅頭

冷氣軍師

垃圾
一開始仲講咩咁守法唔好遊行
原來坐開冷氣房
垃圾

盲撚
睇清楚我講乜先啦
quote我cm但又唔覆內容

拿如果佢有申請版權
你覺得有冇問題先

佢淨係衰一範咩?

第一佢無版權仲自稱原創
佢申請咗當然可以賣

第二 佢利用反送中賺錢(連豬pepe)理應捐錢出去同唔好賣咁貴
佢咁樣搞同假龍門有咩分別?
假龍門一開始都有版權係咪乜錯先?橋起店主再用人哋個名不斷開分店

第三
如果連仔畀個copyright佢
佢賣到咁撚貴
連仔會唔會俾人誤會食人血饅頭呀
返去原點
如果連仔會畀copyright佢
連仔一定同佢deal個定價唔會咁貴囉

佢賣緊頂pepe 漁夫帽，淘x 賣緊30 人仔

我同意1 3
但唔同意2

因為佢整人血饅頭
我地可以唔買

理念唔同無得討論
啲細路每日諗點樣食飯
佢就諗點樣利用班細路買樓
你覺得無問題唔係你豁達 係你冷血

人血饅頭係仆街同唔道德
但都尊重自由定價
如果係同共產黨有咩分別

第一樣已經錯
後面嘅嘢點會啱

咁大個商機 實有人食架啦

你覺得咁樣無問題，係自由定價
咁你不如去將軍澳停車場賣白花，定100蚊一枝
睇下你有咩下場攞

食人血饅頭嘅等冚家產
同冷血藍絲同等人

你認真？討論區呢個形式一直都有，咁你不如話香討抄高登啦
你咁唔鐘意咪返高登囉，有人限制你一定要上連登咩

仲有連登係林早洩仆街先開

拎黎比真係藍絲心態

老魔好似唔關連仔事

好醜樣呀隻老翻連豬

其實大把人食人血饅頭 eg 律師 殯葬呢d行業
而係反送中入而
特朗普既中美貿易戰
泛民既血債票償

所以個重點係有冇回饋返呢個運動姐

如果d商人果個整反送中公仔 遍地開花
何嘗唔係有文宣既效果呢
不過冇版權係事實

如果280隻公仔喺呢次運動可以遍地開花
咁真係玩撚完
個個唔理前線/細路有冇飯食走去買隻垃圾返嚟
遍地開花最好係唔同商戶可以捐收益出去做到各行各業都支持個運動 咁就係遍地開花
唔係以為將個icon周圍擺就叫遍地開花

況且 佢行文無任何一句表達佢支持運動
照閣下(大鳩報)嘅邏輯
係咪要將黃店個logo派哂畀港所有商戶?even人哋係藍店/淨係想賺錢?當一個icon嘅定義同角色開始模糊 咁個功能都無咗

檢舉

所以咪要黃色經濟圈囉
人血饅頭可以食 但係要黃

真係唔識字架喎

我手整都唔洗280

所以連登icon唔可以俾人拎嚟食人血饅頭囉

如果黃店用
互相合作
用唔同商品滿足市民所有需要 再用收益回饋反送中運動同社會
咁就唔係人血饅頭

你提到嘅泛民都係人血饅頭
唔評論之前佢哋做幾多鳩屎嘢
但今次目標一致
佢哋又有付出 甚至被捕(部分)
難道可以抹殺佢哋嘅功勞?
如果你將佢哋同食人血饅頭嘅商戶擺埋一齊比較
好想知呢啲垃圾鋪頭對反送中有咩付出

係我錯 人血饅頭個定義衰

你錯在包拗頸
我唔明咁簡單嘅嘢點解要我用咁多時間同你解釋

因為你都鐘意拗

教你嘢呀

多謝

抗咩撚爭吉祥物
連豬係代表連登
抗爭用只係團結連登巴絲既手足
呢隻人血饅頭公仔完全冇抗爭成份

屌你老母

連豬已經開始量產 準備攻打地球

係咪就係呢個

其實連豬係我眼中代表連登>抗爭
不過佢賣好撚貴

想每個行動都多啲人？

小妹發現facebook好少行動文宣流通
同埋好少係街收到airdrop既文宣

要記住嚟場革命唔係淨係屬於連登仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地多數只會認同大眾都吹奏緊既野

我地有咩可以做？

正所謂「識睇一定睇comment」
1）我地要多啲係唔同post下面貼行動文宣同出下發夢注意事項post
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人

推佢老母

之前我提議過由光時同連尼住合作出連豬精品振興黃色經濟，點知俾條仆街食人血饅頭

所以希望手足唔好咁on9，見連豬就濕晒

。

間舖係對家既咩

豬公仔呢樣野咪又係一直都有憑乜撚話人哋賣隻公仔就係抄，連狗成個壇抄過黎就討論區形式一直都有

又話唔鍾意返高登，咁在座各位咁唔鍾意港共咪移民囉，有人限制你一定要住香港咩

咁連仔咪要出面告？
咁咪開哂名？
咁會唔會畀狗搞架

算啦不如

連仔會唔會告佢？

Carousell個post有冇del

公道啲講
連登都係抄返黎

$280買隻乳豬食同手足食左佢好過

藍絲思維江東水都係大陸

黃絲思維東江水唔係大陸黎，連登唔係抄高登，賣豬公仔就係食人血饅頭

垃撚圾懶處理del po
樓主會唔會考慮開過個po整合叫人report收佢皮

屌撚到佢道歉

Block 88

唔啱聽就block cctai仲專制過共產黨

仲繼續po好評

咁喱一間呢？

告9佢啦

總之連登無比版權佢就唔得啦

你話外國公仔都仲有得講
香港公仔＋香港版權人就唔得＝唔可以

連仔唔做野可以點

侵權得嚟連豬個神隨又做唔到

其實連豬有沒有版權？有的話呢種侵權行為可以告

前幾日睇畢業公仔都見到連豬畢業間嘢近深水埗福榮街同北河街交界，店內多文宣
見到客單係120淨連豬，袍另外計錢所以不表
見有好多人訂但唔知係咪正版所以冇買
有冇巴絲知呢間賣咗連豬之後會唔會捐錢?
唔想有幾會幫到人血饅頭

個仆街del 左po

你第三世界移民過來香港?

完全當冇事發生

話說我已經比左機會佢，係下面留言「呢隻係價值$2x嘅淘寶佩佩豬」點知佢delete左
大家快d去留言，逼佢收皮

仲要改過個caption，由「連登豬」改成「似連登豬嘅豬」，玩文字偽術

大陸廠複製品

拉

連燈比人反告返抄襲隻連豬就笑撚死

成個論壇都抄人講侵權